想問住唐樓唔係對住外街既咩台收得最好？

手機轉台 但一定唔會用3 仲有咩台好推介 要無限唔會比人限速唔該巴打

+1 我都想問

但一定唔會用3

smartone 中伏, 屋內完全收唔到
打緊上去屌

我用sun mobile 幾好